點解以前中學返學時要柯屎係種羞恥?

大個左仲大大聲咁同人講要去柯

因為以前去耐左老師會叫個同學去睇咩事
之後果位同學係走廊已經開始大叫
全級都知你痾緊屎
久而久之d人就開始怕左係學校痾屎 甚至入廁格

大左番工去痾屎會係一種榮耀
代表你好識善用番工時間 同埋腸道非常健康

以前點急都要忍到放學

中學班友最興踢門
小息時間痾真係好危險

拎個銀仔扭個鎖門位

大個人先會明白痾到一條順暢既屎係一件幾幸福既事

係上面倒水

你咁講係因為你懶係受過高等教育
出入又懶係上流社會
係你既懶係學識認為屎就係無聊同埋污穢既

六七個人凸個頭係上面裝你

所以我中學痾屎永遠入殘廁

間間都咁玩架啦，除非你讀緊特殊學校

高中每日早會都會去廁所
去到唔使同班主任講 就咁行出去

中學有次屙屎無廁紙，諗左好耐 決定whatsapp隔離位個同學救命，結果比成班笑左一日

大聲叫先型